決定了 聽日誓死莊號小米！！！

邊個走邊個係鬼！！！！

認輸啦
等平啲再入啦

大回 拉 不問價走拉

訓啦柒頭

麵神今晚睇好邊隊

買左和

仆街了

咪燈啦麵神。 重貨呀

晨早出哂貨，柒碌先死渣

我覺得真係要睇定先
有好幾次都諗住隻股死緊
點知唔死都算，仲升返轉頭

誓死追隨大dodo

利申吉倉

麵哥，咪眼紅我地小米賺大錢 ，有d錢係唔係你賺，熄燈抖下先

麵仔唔放棄

麵神追擊小米

聽日應聲落16

大聲啲！聽日低開幾多好！

跌多啲到我接火棒

要買其他

我相聽日市場會還返小米一個公道
話小米會跌丫拿